沙田吳彥早

親愛的吳彥祖先生，你好

我係沙田吳彥早

由於我個樣太似你，成日都比女圍

但我係一名毒撚，我承受唔起吳先生既樣子

沙田吳彥早上

邊撚個負皮我

大家覺得好笑 請比D正皮

未 敢問閣下係都係比女圍？

有咩活動介紹 明天要返工 唔想浪費假期